感覺東京同香港差距越來越大

97前去東京
感覺大家都係國際級大城市
當然東京係好過香港(以硬件軟件居民質素總體來計）
好似英超咁
東京係英超班霸級數
香港係英超中游咁上下

而家就感覺到
東京仍然係英超班霸級數
香港就跌到去英超 下游/護級份子 咁上下😥

香港轉左踢中超廿年喇喎
仲英超尾？

香港直頭係變咗學界D3

以前去到東京
雖然覺得東京好勁
但會覺得香港實力都唔差
好似英超中游對住班霸
會認為自己有機會迫和對手一樣
甚至爆泠贏波一樣

而家就覺得輸咗九成九

而家既東京
全方位都贏左而家既香港